## Динамична памет

> Не забравяйте да си delete-вате паметта преди края на програмата!

### Задача 1.
Напишете функция `copy_of(const double* arr, const int size)`, която приема указател към масив от числа и неговия размер,
и връща указател към копие на масива, заделено в динамичната памет.

Защо arr е const?

### Задача 2.
Напишете функция `copy_of(const char* str)`, която приема указател към символен низ и връща указател към копие на низа,
заделено в динамичната памет.

Защо str е const? Защо този път няма size?

### Задача 3.
Напишете функция `find_capitals(const char* str)`, която връща символен низ, съдържащ само главните букви в str.
Заделете максимално малко количество памет.

### Задача 4.
Напишете функция `concat(const char* a, const char* b)`, която връща конкатенацията на два символни низа.

### Задача 5.
Напишете функция, която `concat_v2(const char* a, const char* b)`, която връща масив със символите от b
поставени между символите от а.
```
a: abcdefg
b: poiuytrwq
result: apbocidueyftgrwq
```

### Задача 6.
Да се напише програма, която извежда въведен символен низ наобратно.

### Задача 7.
ДНП, която прочита число N, след което прочита символна матрица NxN, прочита още една дума и
проверява дали думата се съдържа в:
а) Главния диагонал
б) Вторичния диагонал
в) Редовете на матрицата (от малък към голям индекс)
г) Редовете на матрицата (от голям към малък индекс)
д) Колоните на матрицата (от малък към голям индекс)
е) Колоните на матрицата (от голям към малък индекс)
ж) Някой от диагоналите успореден на главния
з) Някой от диагоналите успореден на вторичния (в обратен ред)

### Задача 8.
ДНП, която намира по зададени x, y и символ отбелязва на екрана къде играчът е поставил
символ в игра на морски шах.

##### Упътване:
Има двама играчи, които се редуват да играят. Ще е хубаво да има проверка за
дали вече там не е поставен символ. Също така ще е хубаво да имате и проверка за дали има 
възможен ход или някой от играчите вече е победил (и ако да - кой).